今次貿易戰 諗起某條推理題

有100個金幣 以98 0 0 1 1嘅方法黎分
中國就係第二條友
1 就係啲工廠會遷去嘅地方
美國就係98
今次中國輸硬架喎